觀塘ive之我冇朋友

開學幾日了 都未試到有朋友
好唔開心！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

打錯 係未識到有朋友

你爸爸媽媽係警察？

梗係唔係啦 老豆老母係黃絲

都唔知點答你好

玩ocamp lol

圖書館hea

報佐未知抽唔抽得中我

冇去o day?

未咁快開始啊

吓註冊日 下午果日就o day 喎應該

仲有第二個

冇朋友 其實真係好慘

都係KT

我design

我都係喎

咁多班 我就唔信我同你同一班

Design FD?

係啊

咁岩吖

你邊班

12